後生少女真係唔洗靚 瘦兼且肯著熱褲已經贏哂

頭先屋企樓下有五個中學便服妹行過

樣子好普通，但全部熱褲超白長腿，非常迷人喔！

雖然樣麻麻，但一群瘦底長腿少女行過果種氣勢真係好屈機

明明今日咁大風都肯露，證明佢地知自己對腳好正

瘦已經贏晒

但係討論就一家要有圖

樓主的老母性感很多人call

無圖咪撚學人開 post 啦屌

恒大?

肥婆真係特別有自信
明知自己咁撚肥仲企中間搶focus差d逼爆張相

瘦到成條竹咁港女身材 冇夢冇後 你屌埋我個份

伯母對腳仲撚正

頭先屋企樓下有個人妻行過

樣子好普通，但熱褲超白長腿，非常誘人喔！

雖然樣麻麻，但一個4 50路啊嬸行過果種氣勢真係好屈機

明明今日咁大風都肯露，證明佢知自己好淫好正

咁岩佢個仔開post唔po圖，佢知道子債母還嘅道理，就叫成班連登仔上佢屋企免費幫佢地服務。

人龍排到出幾個街口，警方已經到場實施人流管制，樓主返屋企要注意啊！

[本報訊]人母放題？免費性服務震驚全港！

據稱，有一位人母聲稱為還子債，推出了人母放題服務，公開讓某討論區會員享受免費性服務。據稱其子因在討論區發帖時沒有提供圖片，導致欠下巨額債務，故要母親代還債項

22:35 ：人母放題開始，有人登上樓主家中獲得服務。

2240 :現場出現數十米長人龍，正等待獲得服務，警方要到場維持秩序。

2245: 樓主家附近人龍開始增加，警方要採取封路措施，以疏導人流。警方強烈 譴責樓主不孝行為 ，並呼籲市民停止前往樓主家。

d女對腳好撚正

冇圖都有21正皮
連登

死撚開啦 然後咪又話睇樣

你老母都贏到開巷

如果我在現場應該興奮到暈倒在地…全部都秀色可餐！

樓主老母又瘦又著熱褲好撚正

唔係bu咩
利申：鳩估

瘦底唔大波又點睇

咁多正皮呃人入嚟

港女制服

好多火腿

有西童

屌你老母 呀伯咁慘仲改人圖
你以為自己好撚好笑？

冇線條既可以收皮先

有d肉地先正

就係因為瘦就贏曬呢d on9 concept
香港d女仔先咁撚飛機場

都要白先得 如果長瘦黑嘅話....

運動型幼+實先正

冇圖都咁多正皮
連登已死

得一張豬圖都咁撚多頁
連登

一定係要瘦 唔係唔好睇

中間右邊嗰個好似鬼婆黎

所以啲女情願瘦到條籐咁

除非右五 其他全部肥婆腳

就咁睇落去全部都肥屍大隻

熱褲跟本設計比d冇樣冇波既女性黎轉移男性既視線

究竟係錯覺定點，點解可以全部都係象腳

非常驚訝點解咁多香港父母俾個女著咁短既褲出街

奶呀奶 奶完腳奶波

冇圖都咁多正皮

幾時都話連登越黎越低質

黑絲熱褲最正

你又知佢地讀中學

因為中間嗰啲肥到閪噉
所以視覺上隔離嗰啲好似好瘦
但係事實上佢地只係瘦過中間嗰pan豬油少少

more

瘦腳係邊

仔咪一樣，夠高大+有肌肉已經食女食到傻

二百幾正皮，仲以為有咩正圖

屌你老母圖在那？

開J POST無圖 我屌呀

個個都一撚樣樣

Like this?

無人叫你屌喎 你做咩撚？講列自己實有得屌

係BU啦

你冇撚嘢呀嘛？on9

磨牙

lm

完全冇pat形
大腿背面又一撻撻黑黑地咁

Strong post leave name

屌你 個屎忽形我仲翹過d 女仔
d 女仔知唔知醜

首先要瘦

排骨都咁多人吹奏

好多青頭仔

圖都無都正皮多過負皮

連登仔質素真係何其差

隻腳好撚正。

將條褲著上心口既玩法係近年先流行,但唔識欣賞

唔好信
連登眼中既普通樣

著到咁同做雞有咩分別？

此風不可長

LM

邊到搵依啲圖？

樓主老母

wws 好似小學黎....

冇圖都有嘆多正評

我屌曬你班死腳膠

[本報訊] 香港又驚發強姦案。一名婦人今日在深水埗附近被數十名男子抓入廁所裏強姦，警方到場時疑犯已逃之夭夭，婦人則送院檢查，暫無大礙。

據目擊者報道，疑犯們在強抓該名婦人時曾講道：“子債母還，有咩就怨個仔啦”，當準備行事時，都說：伯母打搞晒。之後才開始行事。

據說，案中疑犯共有數十名，而受害者兒子曾在討論區開post時聲稱多圖，但並沒有提供圖片，懷疑有人因此犯案。警方在此呼籲：

在發帖時，特別是標明有圖，多圖時，必須附有圖片，以免發生子債母還的情況

經警方調查後，案件並無可疑，列作一般糾紛處理

今晚食飯又可以拎少雙筷子

哇瘦到,皮包骨咁,不了 最驚呢D
上邊有人POST過既呢張就
最中意呢種少少肉地,白番D就一流

肉地屌打瘦底

肯著果d 中下樣都變哂女神

我母校出產靚女
認得係學校泳池

nice job dude

懂的

筷子腳死開啦

瘦底 大脾線條係 ¡_¡-¡_¡ 通常同小腿一樣闊
肉地 大脾線條係 \\_¡-¡_/通常闊過小腿

不得了。呢位巴打識食

真係唔係好識欣賞瘦到條柴咁嘅女仔

我唔要睇鬼妹呀！支持本土啦吊。

但點解我覺得我引用巴打個張同你呢張粗幼度差唔多,個張條女小腿仲粗d tim